 09:30,  3 марта 2019
Чемпион UFC Джонс защитил титул вбою соСмитом
Американский боец смешанного стиля (ММА) Джон Джонс защитил титул чемпиона Абсолютного бойцовского чемпионата (UFC) в полутяжелом весе в поединке с соотечественником Энтони Смитом. Об этом сообщает корреспондент «Ленты.ру».Бой Джонса и Смита был главным на турнире UFC 235 в Лас-Вегасе и продлился все пять раундов. По их итогам Джонс одержал победу единогласным решением судей — 48-44.Смит потерпел 14-е поражение в карьере при 31 победе. Джонс выиграл 24-й бой, он проигрывал однажды (в результате дисквалификации), еще один бой с его участием был признан несостоявшимся.Во втором по значимости бою вечера Камару Усман одержал победу над Тайроном Вудли единогласным решением судей и стал обладателем титула чемпиона UFC в полусреднем весе. На этом же турнире дрался россиянин Забит Магомедшарипов. Ему удалось выиграть у американца Джереми Стивенса.
